韓文學習/韓國文化（kpop韓劇等）交流tg谷

如題
有冇人有興趣

特別係學韓文想搵人一起傾下計交流下 用多啲熟練啲

利申：wizone+moomoo+uaena

稍稍用力推一次
認真想搵人一齊傾韓國嘢

有興趣 韓文學緊第三年
睇韓劇多

有啲興趣，以前做過小小翻譯
但呢幾年無咁迷，生疏晒，打都唔識打

依家得monbebe,loboly

上面的巴絲已經加了

或者已經有群既朋友都可以拉下我～

有興趣 平時聽歌同睇綜藝多

想問下你地學韓文係 自學/ 出去比錢上堂學?
唔識韓文但對韓國文化好想了解既階段

一開始係朋友教+自學曬啲音節
之後就去上堂學+學校學

輕輕一推

有興趣成日睇綜藝
識簡單對話 想認真學韓文

Uaena here
學緊韓文

鐘意韓國

啱啱起步學韓文 淨係上youtube學咗啲子母音

學緊初階

大家有興趣自己入啦 不過宜家有啲靜